【突發】有狗係中產杏X邨X2座上門拉人

(代朋友轉發)

正話諗住返屋企抖抖呢幾日都好攰，同朋友傾計後大約十一點鐘返屋企。點知當我番到杏X邨X2座 (近海、公園旁) 樓下大堂，見到有3-4 個便衣拉左個大約20歲頭既後生仔。真係嚇一跳，我住係算係中產既區，平時狗影都冇隻。今晚番番下屋企都見著d狗。

佢著湖藍色衫，低住頭冇反抗俾D警察㩒住膊頭行出大堂。嗰時得我啱啱入大堂，一個保安同佢地。我唔知D狗可唔可以上門就咁拉人，我嗰刻超無力，想幫手或者問幾句但好驚俾D狗反咬，之後我心好亂同唔舒服。雖然唔sure佢係咪同發夢有關先自俾人拉，但以年紀同直覺反應我都係喺度開個post先。

好擔心，如果大家有朋友住呢座，或者識佢嘅人，睇下有冇辦法幫佢。我唔知D狗會唔會濫用私刑，如果放左請報個平安😭

自推

無圖你話拉左牙wave 都得啦

有冇證據先？
冇就唔好製造恐慌
雖然聽到咁我都會小心d

去

6/8晚11點左右

無論點，務必小心 。希望識佢既人快D幫到佢

因為事拉先？

知唔知因咩事拉？同埋去左邊個警署

Push

再推

推

街坊

算9數啦。見到狗咬人又無出聲，見到Lennon wall有廢老單拖破壞又唔出聲唔阻止，畀人兇兩句就縮埋一二邊影相，然後隔住個mon屌老母/想喊，無撚用。